好多人誤撚會哂不割蓆個意思

不割蓆係對個行為不割蓆呀，14年收皮割蓆係對個行為割蓆，“屌班友佔路阻住哂”

而家港共一直都係想你地同勇武呢個行為割蓆，你估勇武去爆鐵係為咗連登有人讚?我屌你老母你咁諗根本係侮辱緊勇武，根本爆鐵係勇武做定黑警做係冇分別，分別係勇武有冇比人捉，最好爆撚完個個以為係黑警做目的達成唔使付出後果，你捉鬼比黑警認到人拉咗佢你對唔對得住義士

成日諗係唔係鬼邊個做，把撚咩，義士做得就係為大局，所以先係義士，唔係想要你喺連登幫佢拍手掌，你去幫被自殺嘅人做神探都有用過深究某事係唔係鬼做，係唔係鬼做根本對結果冇撚影響，有人燒票站，係唔係鬼都取消選舉㗎啦，你不如推文宣聚焦噃，有人爆鐵，係唔係鬼做都封站㗎啦，你討論吓示威者點走好過啦，有人麻包袋，我就一定拍手掌，理得佢係狗咬狗定義士做，有狗死傷=好事

呢啲唔係叫割，大家目標一致，點樣達到目標有唔同做法睇法，先有兄弟爬山呢樣嘢，不割蓆嘅效果係咩?就係有人鶳，就算你冇參與，黑警嚟到係冇證人冇人見到咩事，有人貼牆就算你冇自己貼但係佢比藍絲圍你會幫拖，皇天擊殺嗰陣係一齊拍手掌而唔係話“呀sir嗰到呀，嗰個人掉單車呀”，呢個先係不割蓆嘅精神

試推

不割蓆就係就算你唔直接參與，你見到黑警出事唔會幫，但係見到義士會報邊到有黑警

推

再推吓

不割不篤

大家可唔可以做實事

再嚟

同埋 無大大聲話支持 都唔等於割左

而家港共最頭痕係大衆接受勇武，佢做咗5個月都割唔撚到

曱近平